你同樓下看更熟到咩程度？

未搬前晚晚傾十至十五分鐘
有嘢食又會買埋俾佢消夜
不過之後突然唔做

做埋愛

互相幫手打飛機

出入大廈佢都會揾嘢嘟鳩我額頭

落咗更係街見到會打招呼

每次返入去都叫我登記
懷疑佢想借啲意見我耐啲

訓唔著會搵佢扑野

互屌

比埋間屋佢住 我落大堂訓

其實好on9
假設我真係發燒;要番屋企休息/要去商場診所睇醫生
但係樓下個看更因為我發燒而唔比我入大廈/商場
成件事即刻好矛盾

標準答案

做埋愛。回家

藍屍，未知之前有兩句
知道左就兩句都無埋
新年連利是都唔派

同埋 我成日都叫佢起身

一到月尾：「黃小姐你好似未交管理費喎」